全面封關大遊行 二月九日

全面封關
否則後果自負

又亂咁吹啲活動出黎 唔申請不反 等陣又預約拘捕

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!